想幫潘小姐同佢BB報仇

無論係兇手定幫兇
我真係覺得潘小姐媽媽好煩
但而家係死者同佢骨肉沉冤未雪
仆街林鄭仲要幫個兇手留係香港
佢都有細路 我鄧潘小姐唔抵
殺殺殺 先殺幫兇